今年食咩月餅好？

牌子、口味、價錢⋯ 有咩推介

有冇黃先

咩黃

四喜、華爾登、膳心小館、Valerie pastry
傳統到奶皇奶茶新口味都有，任君選擇

有，睇我樓上個回覆

Valerie 其他搵機會試下

望月個黑毛豬果仁

唔會買光榮、水門雞嗰啲

本身想上hktv mall試雲南玫瑰餅
但後來無貨賣
而家唔知有咩好試

聽落幾得意
有無相？

黑心

奶頭月餅

已買左幾盒四喜派長老親戚

咁快

我買開四喜同生隆

兩老健康問題要食淨白蓮蓉

想買四喜紅豆沙

你收到confirmation?

四喜

其實唔係月餅,但我當月餅食算

應該幾香

雙黃夠唔夠

好似食玫瑰咁？

睇FB班藍屍已經批鬥緊大班...
所以大班一定會幫襯....
華爾登年年都買今年都唔例外